啲人買dw會有佣收？

有冇留意ig多咗好多人叫人上網買dw打個優惠碼，會有85折，個優惠碼往往係啲ig user嘅名，係咪有佣收？

竟然冇人知？

用fd員工價5折買完

咁荀 不過我講嗰個係啲ig user好似好想人用佢個優惠碼咁

外國網正價買8舊水港紙到 靚d比盡$1000已經大把款
如果你折完平過依個價就買啦

好似無，不過收得隻表做禮物，點都要做下樣

有嫁...再收gg人地隻錶